集氣！如果我今晚中六合彩頭獎，抽十個同我一齊去大阪玩十日，每日比一萬港幣你係大阪駛！

唔要都幫手集氣，連登仔中都好過馬會中返

Lm

大阪就唔洗啦
中咗分一本歷史火麒麟嚟

好，無問題

咁撚識貨既巴打少見

lm

我

LM

無你老母

干擾

中左640，無得請大家去大阪

星期二再集氣，星期二希望中

再集氣

巴打絲打們再集氣

中左頭獎直接諘你去唔抽

唔駛哂氣啦 今期我中

Lm feel到你會中

中左錫你一大啖

俾幾萬我就得